點解臭雞特別多仔埋身？

通常個樣愈乖，都收好撚多兵
臭雞真係冇樣睇

見到佢ig成日話自己受情傷，真係笑撚左
明明自己都係玩家
幾條仔揸係手

各位巴打小心睇路

小心啲扮純情可憐嘅臭雞

好嘔心

啲臭雞真係好恐怖

越臭越多